今日紅磡 明日沙中

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。